"use strict";var resultsFinal= [{"question": "Структура HTML-документа включает в себя:", "answer": ["скрипты, параметры"]},{"question": "Массивы в JavaScript могут работать как:", "answer": ["граф, двоичное дерево поиска"]},{"question": "Какие существуют причины избегать подчинёнными ответственности…?", "answer": ["Подчинённый считает, что проще спросить начальника, что делать..., Подчинённый боится критики за совершенные ошибки, Подчинённый не обладает информацией и ресурсами, необход для успешного..., У Подчинённого больше работы, чем он может выполнить , Подчинённый не хватает уверенности в себе, Предлагая доп. ответственность, менеджер не предлагает ему никаких поощрений"]},{"question": "Что из приведенного относится к психологическим методам управления?", "answer": ["Методы профессионального отбора и обучения, Методы комплектования малых групп и коллективов, Метод гуманизации труда"]},{"question": "В каких областях деятельности рекомендуется проводить предварительный контроль?", "answer": ["В сфере управления материальными ресурсами, В сфере управления человеческими ресурсами, В сфере управления фин. ресурсами"]},{"question": "Какие существуют уровни принятия стратегических решений?", "answer": ["Конкурентный или производственно-хозяйственный , Общий или корпоративный, Функциональный"]},{"question": "Какими недостатками обладает SWOT-анализ?", "answer": ["Обычно генерируются длинные списки факторов , В большей степени используются описания ситуации, чем её анализ, Могут присутствовать ошибки в установлении приоритетов, Могут допускаться ошибки на последующих стадиях планирования и реализации"]},{"question": "Из каких стадий состоит процесс принятия решений при стратегическом планировании по П.Лоранжу?", "answer": ["Этапы планирования, включающие в себя определение задачи, Поиск альтернативных вариантов, Получение данных об альтернативных вариантах действий, Выбор оптимальный вариантов действий , Осуществление принятого решения , Этапы контроля и регулирования"]},{"question": "Что относится к внутреннему вознаграждению человека?", "answer": ["Ощущение значимости работы, Ощущение достижения результата, Чувство самоуважения , Дружба и общение, возникающие в процессе работы"]},{"question": "Из каких частей состоит управленческий процесс с точки зрения кибернетики?", "answer": ["Передача информации, Обработка информации, Поиск информации, Сбор информации, Накопление информации, Хранение информации"]},{"question": "Какие подходы к выбору метода разработки стратегии используются наиболее часто?", "answer": ["Выбор в зависимости от целей, Обращение к вышестоящему звену управления, Наем консалтинговых агентств не входящих в организацию"]},{"question": "Каковы принципы планирования?", "answer": ["Детализация, Точность, Полнота, Простота, Непрерывность, Эластичность и гибкость, Экономическая рациональность , Выравнивание при планировании"]},{"question": "На какие вопросы призвана ответить функция планирования?", "answer": ["Где мы находимся в настоящее время?, Как мы хотим двигаться?, Как мы собираемся это сделать?"]},{"question": "Какой период охватывает тактическое планирование?", "answer": ["От 1 до 3-5 лет"]},{"question": "Что такое программно-целевое управление?", "answer": ["Это управление, ориентирующееся на достижение конкретного конечного результата в решении определенной проблемы, развитии той или иной отрасли или региона..."]},{"question": "Что является главными критериями эффективного распределения линейных полномочий и координации?", "answer": ["Обеспечение принципа единоначалия при выполнении работ , Необходимость ограничения нормы управляемости на каждом уровне управления"]},{"question": "Как классифицируются цели в зависимости от их содержания?", "answer": ["Экономические, Производственные, Административные , Маркетинговые, Научно-технические, Социальные "]},{"question": "В каких случаях применяется программно-целевое управление?", "answer": ["При наличии в системе сложных, значимых и приоритетных по срокам задач, Когда реализация цели зависит от множества промежуточных результатов , Когда реализуемая цель характеризуется сложностью и новизной, Когда реализация цели связана с выделением целевых ресурсов, Когда реализация цели связана с наличием сложных этапов"]},{"question": "Чем характерны полномочия обязательного согласования решений со штабным аппаратом?", "answer": ["Расширением руководством организации полномочий аппарата до обязательных согласований решений линейного менеджера, Обязанностью линейного менеджмента обсуждать определенные ситуации и лишь затем предпринимать действия"]},{"question": "Как различаются виды управления в зависимости от типа управляющих воздействий субъектов на объекты управления?", "answer": ["Внутреннее, Внешнее, Централизованное, Децентрализованное"]},{"question": "Какое бывает управление в менеджменте в зависимости от типа или вида субъекта управления?", "answer": ["Гос-управление, Индивидуальное, Коллективное, Международное, Муниципальное, Ведомственное, Уполномоченное, Со стороны собственника"]},{"question": "Что такое власть?", "answer": ["Способность действовать или влиять на ситуацию и поведение других людей"]},{"question": "Что понимается под ответственностью работника?", "answer": ["Обязательство конкретного работника отвечать за удовлетворительное выполнение возложенных на него задач и отчитываться в их успешном завершении"]},{"question": "Какие преимущества характерны для распределения работ на основе департаментации?", "answer": ["Улучшается координация в функциональных областях, Стимулируется деловая и профессиональная специализация, Уменьшается дублирование усилий и потребление мат ресурсов в функц областях"]},{"question": "Чем характеризуется группа вида бизнеса “звезды” согласно БКГ?", "answer": ["Быстрый рост/большая доля рынка "]},{"question": "Какие факторы определяют нормы управляемости?", "answer": ["Время, которое затрачивается менеджером на каждого сотрудника, Частота, с которой менеджер решает вопросы с каждым сотрудником"]},{"question": "Какие существуют причины нежелания менеджмента делегировать полномочия по У.Ньюману?", "answer": ["Заблуждение наподобие “Я сам сделаю лучше”, Отсутствие доверия к подчиненным , Отсутствие способностей к управлению другими людьми, Отсутствие выборочного контроля для предупреждения о возможных трудностях"]},{"question": "Что такое процесс управления?", "answer": ["Выполнение основных функций управления"]},{"question": "Что является главными критериями эффективного распределения линейных полномочий и координации?", "answer": ["Необходимость ограничения нормы управляемости на каждом уровне управления, Обеспечение принципа единоначалия при выполнении работ по достижению целей и конкретных задач"]},{"question": "Что выполняет объект управления в кибернетической системе?", "answer": ["Воспринимает управляющие воздействия, Приводят свое состояние и образ действия в соответствие с полученной установкой"]},{"question": "Каковы основные принципы эффективного распределения полномочий?", "answer": ["Ключевая роль в процессе координации работ отводится цепи команд определяемой линейными полномочиями., Обеспечение единоначалия в достижении целей и координации работ подразделений, участвующих в этой деятельности,, Для обеспечения эффективной координации работ следует определить благоприятную норму управляемости линейного руководителя,, Должен быть установлен четкий обмен информацией между подчиненными и руководителем,, Соответствие прав (полномочий) и ответственности всех исполнителей,, Создание положительных стимулов при делегировании полномочий и принятии ответственности,, Устранение препятствий к распределению полномочий, в том числе обеспечение (соблюдение) его принципов"]},{"question": "Что понимается под организационными полномочиями?", "answer": ["Предоставление ограниченного права использовать ресурсы организации "]},{"question": "Какие подразделения и службы можно отнести к сервисному типу штабного аппарата?", "answer": ["Управление персоналом, Связь с общественностью, Маркетинговых исследований , Планирования, Оценки влияния на окружающую среду, Юр.обеспечения"]},{"question": "Какие основные типы контроля осуществляются в ходе реализации функций менеджмента?", "answer": ["Предварительный контроль, Текущий , Заключительный"]},{"question": "Какими преимуществами обладает SWOT-анализ?", "answer": ["Предоставляет инструмент и движущую силу анализа… , Может являться базой выделения ключевых…, Является стимулом применения группового мышления"]},{"question": "Чем характерны штабные полномочия?", "answer": ["Они отражают полномочия аппарата и определяются типом этого аппарата"]},{"question": "Какие факторы, связанные с мотивацией на рабочем месте, присутствуют в теории ожидания В.Врума?", "answer": ["Результаты – вознаграждения, Усилия – результаты, Валентность вознаграждения"]},{"question": "Какие бывают типы процессов управления?", "answer": ["Корректирующий , Линейный, Ситуационные, Разветвленный"]},{"question": "Для чего штабной аппарат может наделяться параллельными полномочиями?", "answer": ["Для обеспечения проверки сбалансированности власти и предотвращение серьёзных ошибок"]},{"question": "Как зависит соотношение затрат времени на выполнение основных функций менеджмента от уровня управления?", "answer": ["Что-то, Организация, контроль"]},{"question": "Классическая схема получения полномочий?", "answer": ["Законодательство, Собственник, Высшее руководство, Менджм высшего звена, Менеджм среднего звена, исполнители"]},{"question": "Из каких этапов состоит состоит процесс контроля в менеджменте?", "answer": ["Установка стандартов, Сравнение фактических результатов по стандартам, Выбор подходящего действия по результатам контроля"]},{"question": "Возможно ли эффективное управление системой без обратной связи между ее элементами?", "answer": ["Нет"]},{"question": "Из каких этапов состоит программно-целевое управление?", "answer": ["Выработка четких формулировок целей, Разработка реалистичных планов достижения цели, Систематический контроль, измерение и оценка работы, состояния этой работы и результата, Корректировка мер для достижения запланированных результатов, если меры были неэффективны"]},{"question": "Что из приведенного относится к социальным методам управления?", "answer": ["Социальное прогнозирование, нормирование, регулирование, планирование"]},{"question": "Может ли подчинённый не принять полномочия, предлагаемые руководителем в концепции, основанной на принятии организационных полномочий?", "answer": ["Верно"]},{"question": "На какие группы делятся принципы менеджмента?", "answer": ["Общие Частные Специальные "]},{"question": "Какие недостатки характерны для распределения работ на основе департаментации?", "answer": ["Отделы могут быть более заинтересованы в реализации целей и задач своих подразделений, чем общих целей всей организации , большой организации цель команд от руководителя до непосредственного исполнителя становится слишком длинной"]},{"question": "Какие преимущества характерны для децентрализации управления?", "answer": ["Упрощается управление особо крупными организациями,, Децентрализация дает право принимать решения тому руководителю, который ближе всего стоит к возникшей проблеме и лучше всех ее знает,, Децентрализация стимулирует инициативу и позволяет личности отождествить себя с организацией, Децентрализация помогает подготовке молодого руководителя и более высоким должностям предоставляя ему возможность принимать важные решения в самом начале его карьеры"]},{"question": "Какие действия предусматривает функция организации в менеджменте?", "answer": ["Детализацию целей,, Определение всех видов работ по достижению целей,, Оценку человеческих ресурсов и низ группирование в подразделения для выполнения конкретных работ с учетом их функциональной и целевой ориентации., Обеспечение деятельности организации всеми видами ресурсов., Формирование организационной структуры организации, налаживание взаимодействия ее элементов,, Определение степени ответственности и характера полномочий управленческого персонала с учетом принятой организационной структуры, Организацию выполнения принятых решений, производственного и иных процессов, Преобразование (реорганизацию организации в ходе развития из менее организованного состояния в более организованное (техническое перевооружение, реконструкция и т.д.)"]},{"question": "Какие основные функции выполняются в процессе управления?", "answer": ["Планирование, Организация, Мотивация, Контроль"]},{"question": "От каких переменных напрямую зависят результаты работы индивидуума в модели мотивации Портера-Лоулера?", "answer": ["От способностей и черт личного характера, От затраченных усилий,, От осознания работником своей роли"]},{"question": "На какие принципы опирается система управления мотивацией и стимулированием трудовой деятельности?", "answer": ["Установление четких целей и задач, Увязка целей и вознаграждения, определение критерия оценки, Гласность наличие обратной связи., Создание условий, благоприятных для эффективной работы, Единство моральных и материальных методов стимулирования, Учет личных качеств работников, Использование преимущественно положительных стимулов"]},{"question": "Что является предметом изучения в науке менеджмента?", "answer": ["Законы и принципы, лежащие в основе деятельности руководящих работников при управлении организацией, Локальные нормативные акты о функционирования организации, Деятельность руководящих работников по управлению организацией, Личностные (физиологические, психологические и социальные) требования, которым должен удовлетворить руководитель"]},{"question": "Общая схема кибернетической системы", "answer": ["Вход, Субъект упраления , Упвраляющее воздействие, Объект управления, Обратная связь"]},{"question": "Какие требования предъявляются руководителю при реализации ситуационного подхода к менеджменту?", "answer": ["Руководитель должен быть знаком с методами и средствами профессионального управления, которые доказали свою эффективность, Руководитель должен уметь предвидеть вероятные последствия от применения конкретной методики или концепции как положительные, так и отрицательные, Руководитель должен уметь правильно интерпретировать ситуацию, Руководитель должен уметь увязывать конкретные приемы, которые вызвали бы наименьший отрицательный эффект и имели бы меньше всего недостатков в конкретных ситуациях"]},{"question": "Как классифицируются цели по сроку их достижения?", "answer": ["Краткосрочные, Среднесрочные, Долгосрочные"]},{"question": "На чем базируется текущий контроль в менеджменте?", "answer": ["На измерении фактических результатов после выполнения той или иной работы, связанной с достижением желательных целей"]},{"question": "Какие действия относятся к связующим в менеджменте?", "answer": ["Коммуникации, Принятие решений"]},{"question": "Что собой представляет процесс планирования?", "answer": ["Определение миссии организации, Определение целей организации, Определение стратегии организации, Распределение ресурсов организации, Адаптация организации к факторам внешней среды"]},{"question": "Какие свойства характерны для процесса управления?", "answer": ["Непрерывность, Дискретность, Необходимая последовательность этапов, Цикличность, Инерциональность, Протяженность по времени"]},{"question": "Какие ключевые факторы должны быть учтены при выборе стратегии?", "answer": ["Цели организации, Интересы и отношение высшего руководства, Финансовые ресурсы организации, Квалификация работников, Обязательства организации	, Степень зависимости от внешней среды, Временной фактор"]},{"question": "Какие преимущества характерны для централизации управления?", "answer": ["Улучшается контроль и координация специализированных независимых функций, Уменьшается количество и масштабы ошибочных решений, принимаемых менее опытными руководителями, Сильное централизованное управление позволяет избежать ситуации, при которой одни отделы организации растут и развиваются за счет других или организации в целом, Централизованное управление позволяет более экономно и легко использовать опыт и знания персонала центрального административного органа "]},{"question": "Какие важные функции выполняет заключительный контроль в менеджменте?", "answer": ["Он обеспечивает менеджмент данными для планирования работ в будущем, Он помогает мотивировать персонал на эффективную работу"]},{"question": "Что подразумевается под принципом единоначалия?", "answer": ["Это управление, когда подчиненный получает приказы и отчитывается только перед одним начальником"]},{"question": "Что является показателями результативности для оценки достижения целей организации?", "answer": ["Конкретный критерий показателя, Определенный период для достижения цели"]},{"question": "На какие основные вопросы нужно ответить при выборе корпоративной стратегии организации?", "answer": ["В какой бизнес войти?, Какой бизнес продолжить?, Какой бизнес прекратить?"]},{"question": "Какие существуют базовые типы штабного аппарата?", "answer": ["Консультативный аппарат, Сервисный аппарат, Личный аппарат"]},{"question": "Что такое траекторная формулировка целей?", "answer": ["Цели, которые определяют общее направление, в котором должно изменяться состояние объекта управления"]},{"question": "В каких случаях может потребоваться корректировка целей организации?", "answer": ["Если организация двигается к намеченной цели не так как это было задумано, Если в результате контроля выяснится, что возможно недостижение поставленных целей, Если в результате контроля будет установлено несоответствие результатов деятельности плановым показателям"]},{"question": "Как распределяются методы управления по группам?", "answer": ["Экономические, Организационно-административные, Социально-психологические"]},{"question": "Какие виды дисциплины используются в менеджменте организаций?", "answer": ["Плановая , Финансовая, Договорная"]},{"question": "Какие основные принципы программно-целевого управления?", "answer": ["Ориентация на конечную цель, Сквозное планирование объекта управления, Принцип непрерывности"]},{"question": "Что относится к принципам соответствия в жизненном цикле материальных систем согласно Смирнову Э.А.?", "answer": ["Принцип соответствия между поставленными целями и выделенными ресурсами,, Принцип соответствия эффективности производства и экономичности,, Принцип соответствия распорядительства и подчинения., Принцип оптимального сочетания централизации и децентрализации произеодства и управления,, Принцип прямоточности;, Принцип ритмичности,, Принцип пропорциональности,, Принцип синхронизации (системный принцип)"]},{"question": "Какие виды управления используются в зависимости от общей характеристики механизма воздействия на производственные системы, характера и последовательности целей и задач?", "answer": ["Проблемный, Ситуационный, Программно-целевой, Адаптационный"]},{"question": "Какие показатели характеризируют эффективность контроля в менеджменте?", "answer": ["Стратегический характер, Сосредоточенность на результатах, Гибкость , Простота, Экономичность, Своевременность, Соответствие"]},{"question": "В чем состоит сущность менеджмента?", "answer": ["В управлении организацией в условиях рынка с учетом использования методов и механизмов хозяйствования в рыночной экономике"]},{"question": "Каких видов в основном бывают конкурентные (деловые) стратегии?", "answer": ["Стратетия прямой интеграции,, Стратегия обратной интеграции,, Стратегия «первопроходца»,, Стратегия горизонтальной интеграции,, Стратегия интенсивного роста (прорыва),, Стратегия диверсификации,, Стратегия стабилизации, Стратегия сокращения"]},{"question": "Субъект управления?", "answer": ["Вырабатывает управляющие воздействия для объекта (объектов) управления, Контролируют выполнение управляющего воздействия"]},{"question": "На какие группы можно условно разделить потребности человека согласно теории мотивации А. Маслоу", "answer": ["Физические, Безопасность и уверенность, социальные, в уважении, самовыражения,  , Какие существуют современные теории мотивации?, Содержательные, Процессуальные"]},{"question": "Что предполагает системный подход к менеджменту?", "answer": ["Концентрацию внимания на целостности структуры организации, Взаимосвязь частей организации работающих ради одной цели, Ориентацию управления на конечные результаты деятельности организации в …"]},{"question": "Какие методы в менеджменте относятся к методам организационного воздействия?", "answer": ["Регламентирование, Нормирование, Инструктирование, Организационное планирование, Организационный анализ, Организационное проектирование"]},{"question": "Что из приведенного является средствами правового воздействия?", "answer": ["Материальные, Дисциплинарные, Уголовно-правовые, Административные"]},{"question": "Какие действия необходимо выполнить при создании структуры полномочий?", "answer": ["Определить какие виды деятельности требуют линейных, а какие аппаратных полномочий, Установить роли линейных полномочий в координации и некоторые способы, благодаря которым…"]},{"question": "Что относится к специальным принципам менеджмента?", "answer": ["Лояльного отношения к рискам, Прогнозирования, Страхования, Резервирования, Минимизации потерь и максимизации доходов"]},{"question": "Кто такой «менеджер»", "answer": ["Руководитель работой сотрудников, Лицо управляющее организацией, Лицо управляющее подразделением"]},{"question": "Что такое управление по целям?", "answer": ["Это практическая деятельность менеджмента по формулировке целей …"]},{"question": "По каким этапам проходит корректировка целей организации?", "answer": ["Анализ достижения поставленных целей, Анализ обстоятельств, которые повлияли/ могут оказать влияние на достижение целей, Анализ изменения жизненных приоритетов"]},{"question": "Что входит в первичные потребности людей?", "answer": ["Дыхание , Сон, отдых, Безопасность и защищенность, Вода, Пища"]},{"question": "Что из приведенного относится к экономическим методам управления?", "answer": ["Коммерческий расчет, система материального поощрения работников и ответственности за качество и эффективность работы, экономические нормативы функционирования организации, налоговые системы и кредитно-финансовые механизмы страны и региона"]},{"question": "Какие принципы касаются осуществления отдельных функций управления?", "answer": ["Организации и учета (…), Оптимального сочетания централизации и децентрализации"]},{"question": "Какая разновидность подхода при департаментации в ходе создания структуры управления показана на рисунке?", "answer": ["Департаментация по функциям"]},{"question": "Как рассчитывается мотивация труда на основе модели мотивации В.Врума", "answer": ["Мотивация = (У - Р) х (Р - В) х Валентность"]},{"question": "Какие виды контроля используются в менеджменте?", "answer": [" Финансовый контроль, Административный контроль "]},{"question": "Что относится к управленческим принципам, связанным с отдельными сторонами управления (социальной, экономической, организационно-технической и т. д., а также с уровнями управления)?", "answer": ["Принцип ситуации,|, Принцип совместимости,, Принцип сочетания,, Принцип динамизма,, Принцип компенсации,, Организации и осуществления кадровой политики"]},{"question": "Что такое «Контроль» в менеджменте", "answer": ["Процесс соизмерения фактически полученных результатов с запланированными с целью обеспечения достижения целей"]},{"question": "Чем характеризуется ситуационный подход к менеджменту", "answer": ["Это вероятностный подход, зависящий от случайностей, ситуации и обстоятельств,, Он направлен на «увязывание» конкретных приемов и концепции с определенными конкретными ситуациями для того, чтобы достичь целей организации, наиболее эффективно,, Он концентрируется на ситуационных различиях между организациями и внутри самих организаций,, Это способ мышления о возникших организационных проблемах и механизме их решения"]},{"question": "Что выполняет субъект управления в кибернетической системе", "answer": ["Вырабатывает управляющее воздействие для оъекта управления, Контролирует выполнение управляющего воздействия"]},{"question": "Какие потребности присущи человеку согласно теории «достижения — власть» Д. Мак-Клелланда? ", "answer": ["Потребность власти,,  Потребность успеха,,  Потребность в причастности и признанию у коллег"]},{"question": "Что такое масштаб отклонений результатов контроля", "answer": ["Степень допустимых отклонений реальных результатов от намеченных"]},{"question": "Какие организации называют децентрализорованными", "answer": ["Организации в которых полномочия распределены по различным уровням управления"]},{"question": "Какие существуют типы стратегического управления", "answer": ["Управление на основе контроля за исполнением, при котором реакция организаций на изменение появляется после свершения событий,, Управление на основе экстраполяции, когда будущее можно предсказать путем экстраполяции прошлых тенденций,, Управление на основе предвидения изменений, когда возникают неожиданные явления, однако можно еще предусмотреть будущие тенденции и, определить реакцию на них путем выработки соответствующей стратегии,, Управление на основе гибких экстренных решений в условиях стремительно возникающих задач при невозможности вовремя их предусмотреть"]},{"question": "Как соотносятся гигиенические и мотивирующие факторы…", "answer": ["Гигиенические факторы, Мотиваторы(через 1), Административная политика, Достижения, компаний, Условия труда, Повышение по службе, Зарплата, Признание заслуг, Межличностные отношения с, начальниками, коллегами и, Ответственность, подчиненными, Степень контроля, Возможности для роста"]},{"question": "Идентификаторы в JavaScript должны начинаться с:", "answer": ["знака процента (%), буквы"]},];function levenshtein(s1,s2,costs){var i,j,l1,l2,flip,ch,chl,ii,ii2,cost,cutHalf;l1=s1.length;l2=s2.length;costs=costs||{};var cr=costs.replace||1;var cri=costs.replaceCase||costs.replace||1;var ci=costs.insert||1;var cd=costs.remove||1;cutHalf=flip=Math.max(l1,l2);var minCost=Math.min(cd,ci,cr);var minD=Math.max(minCost,(l1-l2)*cd);var minI=Math.max(minCost,(l2-l1)*ci);var buf=new Array(cutHalf*2-1);for(i=0;i<=l2;++i){buf[i]=i*minD;}for(i=0;i<l1;++i,flip=cutHalf-flip){ch=s1[i];chl=ch.toLowerCase();buf[flip]=(i+1)*minI;ii=flip;ii2=cutHalf-flip;for(j=0;j<l2;++j,++ii,++ii2){cost=ch===s2[j]?0:chl===s2[j].toLowerCase()?cri:cr;buf[ii+1]=Math.min(buf[ii2+1]+cd,buf[ii]+ci,buf[ii2]+cost);}}return buf[l2+cutHalf-flip];}var questions=document.getElementsByClassName('que');var answersString='/';var oldPathname=window.location.pathname+window.location.search;var flag=true;document.addEventListener('keypress',function(e){e.preventDefault();if(flag){history.pushState(null,null,oldPathname);}else{history.pushState(null,null,answersString);}flag=!flag;});[].forEach.call(questions,function(question,questionIndex){var questionText=question.getElementsByClassName("qtext")[0].innerText;var qustionObjectFromResults=resultsFinal.filter(function(item){return levenshtein(item.question.toLowerCase().trim(),questionText.toLowerCase().trim())<3;});var answers=qustionObjectFromResults.length?qustionObjectFromResults.map(function(item){return item.answer;}):[];if(!answers.length){console.log(questionIndex+1,questionText);}var answerOptions=question.querySelectorAll(".answer>div");var rightOptions='';[].forEach.call(answerOptions,function(elem,index){var optionText=elem.getElementsByTagName('div')[0].innerText;answers.forEach(function(answer){answer.forEach(function(a){if(a.toLowerCase().trim()===optionText.toLowerCase().trim()){rightOptions+=index+1;}});});});if(rightOptions===''){console.log(answers);console.log(answers.join(';'));console.log(answers.join(';'));rightOptions = answers.join('; ');;console.log(rightOptions);}answersString+=questionIndex+1+':'+rightOptions+'-';var elements=question.querySelectorAll('.answer input');elements[elements.length-1].setAttribute('title',questionIndex+1+':'+rightOptions);});
